[勁心寒] 頭先俾個大陸人Add 左我tg...

因為我估到佢住邊所以我hide 左果段
本身諗住可以同化佢，但係越傾越唔對路
希望佢係玩緊我...

真係好痴線，廿幾歲就收錢打人殺人...
我真心覺得好心寒
可能呢樣野其實大陸好common, 但第一身同呢d 人講野真係好驚...

希望呢件事唔好成真...

有冇人可以安慰下我

擺明撚你
應該私下笑緊

我都希望係

佢話自己大波金髮淫底想同你做愛你又信咩？

點解佢地斬人都敢但唔敢去天安門集會
睇唔透

on9

呢樣野你係假設左佢地個個都有基本學歷學識，而更加多既就係連三餐溫飽都冇既散工工人，根本唔會同你講除左錢之外既野

你可以介紹佢打比recruit

可能你地會覺得好好笑，但係你地可以去搵下咩係「三和大神」，佢都認左自己黎自三和，就係我知佢地係班咩人我先覺得心寒

大陸不嬲都有呢啲架啦

你話俾錢佢地30個兄弟"切磋功夫"
最終打贏果個可以泥香港收錢
3000一個, 30個都係9萬
一定要拍片為證

我信真，大陸好多人好窮
為左錢乜都做

我覺得似係想撩你講出錢請打手
到時就會喺微博見到啲咩實錘港獨有錢收嘅post
block咗佢啦

講就叻 咩三十個都是狠人
真係果d 只會問時間 地點 目標 開價
邊有咁多費話

撚緊啲乜
搏樓豬會畀殺人job佢？

我初頭有咁諗過，但係佢好似真係純粹為錢咁，講到電視見到遊行有錢收就落黎咁

岩岩block 左佢

說明三和大神是指棲身在中國廣東省深圳市龍華新區景樂新村北區三和人力市場的一群打工者，他們以打短工或者日結為生，號稱做一天可以玩三天。這些打工者有的甚至沒有身份證，身負債務，與家人鮮有來往。

我之前睇紀錄片，佢地真係一班搵完錢就去網吧玩既人，loop 住過活，完全冇任何人生目標。所以佢話為錢乜都肯做，我真係會信

佢地個樣打飛機都沒力啦

真係三和就落唔到黎la
以為過關真係咁易搞咩

9成9都係鬼或者玩野
咪鬼信

block咗就得啦 唔洗理佢

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推